有無屯門巴絲打？

有無屯門人？工聯會徐帆成日都吾見人

所以咪落選

幾辛苦先勸到全家放棄佢

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足